［好波］立場都出英文報導，eg 港共禁止學校唱《榮光歸於香港》

影完手足大頭收到巨額課金所以有資源？